民建聯啲政畜開始派傳單

大家經過記住一定要攞返張

然後直接喺佢地面前撕爛佢 表示你對呢班支共賤畜不滿

上次我就係咁樣 個政畜呆撚左 又出唔到聲

支持 當佢面撕左佢 , 之後問佢拎多張

831 中環見

91 機場見

再拎多張嚟呻鼻涕
呻完再拎多張嚟吐痰

佢會唔會畀多張你？

直接放入回收箱

拎俾啊婆當廢紙賣

自己拎好過俾d無腦港豬拎

一定要勁拎，拎完直入回收箱

唔敢開記招講？

佢哋呢排勁維穩
深藍果堆返咗唔少支那玩

831 91

幾好wo，唔收盞佢地派比d咩都唔識既廢老，我地行過收一張行過收一張，收黎囉去回收賣錢都好

一定要拎, 你拎多幾張, 就少幾張到阿婆阿伯手

831 831